有錢會點改？

我先
AE110放副v10落去 雙離合 加兩支NOS
全車碳纖 再噴反完裝色

🏎🚗🏎🚗

🚙🚙

改到變火箭

你副RB26呢

RB26淨係GTR先襯起

Btw RB26放落Supra再改到around一千匹 都唔錯

0-300 18秒

ae100車頭放副v10 ?

我就 brz 放副1LR-GUE就夠
聽聲夠啦

要換個1.6MM杉口， 減壓縮比Turbo加到 1.5個 Bar，Turbo蕉70MM頭批，鈦合金死氣喉...... 暫時諗到咁多

有冇諗個底盤受唔受到600匹?

直接rwb

人生苦短 如果有錢真係要癲下

改化下 加下改下等部野受得起

有生之年都想坐一次

Bodykit 咋嘛

有錢到咁 裝返個roll cage 車身加焊咪得

直接買前期gallardo 仲平

升壓渦

就係有錢得滯 又屎忽痕想搵嘢搞 會點改

香港應該冇啦

Roll cage會俾人知我大改
我就係想唔聲唔聲揸住部”原裝”110秒殺人

EK3 K24 turbo

淨係識諗馬力
証明你冇改過車

窮呀嗎 得個睇字架咋

型到仆街

Ricer

Ching. 大家差唔多喎

鐵盤頭換個1.6mm 厚爭口
要減壓縮比
turbo 加到1.5個bar
要埋turbo 焦
70mm 頭批
鈦合金死氣喉
油冷
鉸牙避震
不過前後彈弓就14k
頭中尾加sti power lock 同極力子
換埋部mines 電腦仔

唔好意思
我地唔改掃把佬

勉強見得下人 報個價俾我

香港好多架喎

唔係啩
改成咁出到街咩

好多掛 T

前題:呢副偈根本塞唔落AE110個引擎倉
容納到咁大嘅引擎就一定犧牲迴旋半徑

V10偈較難橫置在此小車上
很大機會為縱置擺放
咁得兩個可能性
1.學Volvo咁用Angle Drive沿用頭驅
2.搵架北海道版番嚟改尾驅

但咁整完都係冇用
以Corolla引擎倉高度
成副V10肯定會突起 到時仲引人注目…
而原裝呔尺寸肯定無法承受此動力
改大鈴又做唔到Sleeper效果

結論:拎兩皮叫人楂流灘
保證你楂AE110新光至有線來回36分鐘都可以打贏FD2

成個夏蕙咁。。。

36分鐘

講起呢部咁嘅嘢

呢部掛T牌出唔出到街

未見過

左咪要有藍t 不過好難拎
不過呢啲可以試下拎行街紙

係ne121 唔係 110

你咪去下reinart 門口望下囉

發咗達真係買返部

又真係喎

驗車嗰陣洗唔冼用影子車過關

唔知啦 不過佢有佢哋嘅方法出牌